[電腦JJ入]記憶體問題

有冇巴打知道加ram之後開game就黑mon係咩原因，兩條ram既牌子同mhz都一樣，都係8gb

兩條都確定係work？

係，開Bios都係顯示16gb 2133mhz，啱啱更新左顯示卡driver，未知得唔得

可能係條槽問題呢